長毛賊許業行，狗頭鍘待候！

長毛賊許業行，靠抄起家，一場大龍鳳食哂牙租d會員

包拯一聲令下，犯人長毛賊身首異處！

叮叮叮叮叮！！！

25

鍘！！！

斬

G

沙牢 回家嗎

回左

幾時返去高登吹奏麻友區

係時候返屋企

痴撚線

鍘𨳊個二五仔！！！！！

叮叮叮叮叮！！！！！！

消滅合成獸

斬左未

好尷尬